.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Telekinetic-Maneuver:

Телекинетический прием (`Telekinetic Maneuver <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=333>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- атака
- разрушение
- сила

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 60 футов

**Цели**: 1 существо

----------

Броском телекинетической силы вы перемещаете врага или что-то, что он держит.
Вы можете попытаться :ref:`skill--Athletics--Disarm`, :ref:`skill--Athletics--Shove` или :ref:`skill--Athletics--Trip` существо, используя атаку заклинанием вместо проверки Атлетики.





.. include:: /helpers/actions.rst